因為帝吧 台灣同香港人都connected!

帝吧出征已經帶比香港人無限歡樂
上網查下先知帝吧之前搞過好多page 亦好多人覺得佢地唔惹得 但佢地都唔係未柒過 之前搞ptt都比台仔撚過 但幫手參軍係連登先咁創意無限

好奇上ptt睇下有冇人講

帝吧出征 笑到往生

大家笑完好出番去推番727同上環義士post

拎佢d 資料去參軍真係全世界都冇人諗到

笑到往生

唔覺連登有人做野

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

全部都係香土同bk功勞，要credit番

唔好意思大家
已fact checked
全部都係香土同bk既功勞
真心勁

唔係佢哋連登淪陷咗啦 多謝bk香討嘅jm

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

關連登咩事？

參軍同起底係海外反共大陸人搞
其實唔關連登仔事

連登仔唔好滔人光
係香土同bk既功勞

台仔一早connect咗啦喎

屌你u汪先係主力

其實佢地只係同一時間出post，勁on9

高危陪隊

黨感謝你，真係好愛國呀

有冇人可以翻譯做日文，英文
將帝吧威水史揚威海外呀

真心想知邊個出手

yes
其實今次關連登咩事 認真
認屎認屁

李威

呢單其實唔似係香港人做，邊會識去報參軍